美斯係勁但唔會係大賽球員

阿根廷+大賽+美斯= 垃圾

點解阿根廷上屆入到決賽 啲人會當睇唔到